[I/A]碧藍航線アズールレーン(67) 二週年都仲未執

營運M twitter:

活動:

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

2周年留名

生放送都無人

lm

strong hold 1001

執了執了

人來。

成班係到玩AR

2周年棄驚

Lm

▼日時
9/9(月) 21時より
▼出演(敬称略)
MC:下田麻美
ゲスト:立花慎之介

▼視聴ページ

唔講以為運營M先係主角

留名5萬都無

冇光頭佬

而家都38000

但唔怪得可以放意粉艦
今日講2周年skin都夠講到佛誕

無光頭佬立花講野無咁放
果時立花+寺島+光頭佬 3個對運營M一個先最好睇

岩岩收工
喺街唔睇片
有冇圖可以止下渴

岩岩先講

條撚準備

黎啦黎啦

拉丁帝國

來了

Z23

新手留名

NA死左?

應該係

睇住先

好佛心pt 同建造

出曬？
直接2周年skin？

好耐未出過藍皮戰艦

一睇就知邊個畫

火奴...?

must not Fap

火奴魯魯過檔

火奴魯魯咁

意粉壇香山

冇了?

開始SELL SKIN

全部大波波dw

Live 2d 痴撚線

正呀

可以咁搶錢架咩？

親生女

Shut up and take my money

NA死左, 放棄啦

今次D skin好亂黎

好撚大波啊！！！！！！！

釘宮嗚呀

課 全都課

希望佢2周年reset 鑽

個個都要買 搶錢 課死人

國營放送

會reset

送

但估唔到放扎拉級
以為2架扎拉級+VV放係馬塔潘角海戰event

有愛X

咩來?

wa diu
對新手咁好既

過關送裝
想要紅書

同上年一樣
上年都有

又奶

禮服來了

週年skin好撚邪惡呀！！！！

btw 成日咁多泳裝skin都唔出下d死庫水

西雅圖

劉名

買西雅圖換走原skin

蘿莉控GG

西雅圖其實越睇越順眼

POI

又噴skin

痴線 咁多 兩萬都唔得？

一定唔得, 咁多LIVE2D

賺埋最後一水
就快執了

比錢佢走佬

話似某女神笑左

一隻平胸蘿莉都無

邊個

條繩似地下城嗰個

屌 真係同essex搞架電單車

12720鑽

想買讓巴爾SKIN

全都想要 但點解得一個秘書痴線

我全都要.jpg

邊個會買

一字排開。

DLC

CAP水了

出pc版先同我講

未出中文版就出DLC
執了

steam半價叫我

光輝無改造

悲嘆せし焔海の詩
任務入手
R 重巡 Trento(特倫托)

累計pt入手
SR 驅逐艦 carabinieri (卡賓槍騎兵)
R 戰艦 Conte di Cavour(加富爾伯爵)

pt兌換
SSR 戰艦 Littorio(利托里奧)

建造入手
SR 戰艦 Giulio Cesare(凱撒)
SR 航母 HMS Formidable(可畏)
SSR 重巡 Zara(扎拉)

唔知有冇新合作活動

社長之前話想同點兔合作

cure maid d野食不了

左上CUT到冇晒蛋白

屌中間個個咖喱想點

屎飯

即場飲

生日快樂

估計一甜一微辣

姐係甜同好甜
日本咖哩完全唔辣

碧藍二週年生放送

加隅亞衣3x生日生放送

後面果3個喺咪都喺CV黎

薩福克個舊棉花糖黎

御3家

z23

唔包邊個

未元祖3架艦果幾個
一早講左出

終於有skin

Z

但讓巴爾本身個skin已經夠殺食

4

梳，無留意
我頭先介紹淨喺聽到標槍CV

金布里竟然都有goods

0

睇個電視都要3500羊

以
睇到po
抽飛先

原本果個好型

重點唔係睇戲
而係見聲優

長繩瑪利亞把聲真係好蘿

究竟日版z404幾冇人權

屌
9月29星期日黎
唔怪得對日歷點解好似9月28(土)咁奇怪

14號有z23 cv份

痴撚線多skin到

不過隻新野同Honolulu好撚似

上位版

我們中出了個叛徒

月餅？！

月餅

咁撚大舊月餅

月餅6000

月餅cls

想食撚死人咩

笑死

6000yen 6個大月餅

好平喇

一盒好似得4舊

d掛畫淫撚到

450蚊買4舊月餅
比多少少買到嘉麟樓

diu 左上4張好正

社長

真係想知咩料
雙黃定咩

認唔出

真係整到galgame盒咁

唔係吾妻 雙鶴咩

個盒幾正

屌 個貼紙
堅工口game

成日睇營收以為要執
你都唔知佢地線下賺左幾多

李社長真係天才
可惜光頭佬唔係度

我而家真係好想買盒野

送錢做軍費

明明係大鳯？

yostar貼紙黎

係咪傳頌之物之後冇合作

好似係
但keep有 event未得

啲人咁玻璃心，好難照顧到全部人

我返緊工得部電話細mon睇緊

咁又係 合作船又唔勁唔合作好過

唔係po
有人工智障

人工智障果兩架未勁
之前海皇星都勁

唔講唔記得
人工智障個邊而家都唔多掂
多左幾個cv

完

好彩合作得早

如果而家先合作會炎上

結論
課爆！

中國個CV好似係同有關人士同房
影貓相D家俱自爆左

果面衰咩，冇留意開

支那愛

將最原本個cv調去齋唱歌

又要買skin又想買d goods

咁抵執

讓巴爾果塊stand買硬

[閒聊] 擔任絆愛新聲優的美女Coser被爆料與社長同居...

[閒聊] 絆愛事件懶人包

同支那扯上關係嘅後果

ki 支那 ai

中文愛
艦B又會咁好彩避晒

利字行頭
成個channel比佢搞衰

其實幾想佢同蒼藍合作，公主連結都唔錯

Check返絆愛合作為4月, 絆愛3個新CV係6月
真係好彩

如果遲d就隻隻都唔同聲

亦都即係永遠絕版

意粉炮痴得好埋

話說係咪無講幾時reset 課石兩倍？

依家唔夠石買霧島同黑太子，好糾結

之前話周年前維修重置
應該今星期

應該就係維護後reset

仆街喇剩係買過9800羊

Giuseppe: What do you think is the most relevant piece of feedback from the fanbase at the moment that you plan to address with future updates?

Intern-Kun: We are preparing something HUGE, but I can’t leak it yet. Stay tuned!

其實番茶上得一次生放送就無比人請過？
好似有啲慘

同埋寺島同光頭今次點解無黎呢？

應該就11號維護

支那個邊出左公告 活動日期係911-926
同埋今次會有外觀裝備箱+新機制

日服都有了

陸基防空(我方)

應該課pack 9800就夠

2週年好似冇咩特別爆既新料

禮服好似仲未出哂

【生放送】
生放送をご視聴下さった指揮官さんありがとうございました！
２周年への感謝の気持ちをこめて以下のアイテムをプレゼントいたしました！

資金×2222
紫ブリ×2

呢個真 無乜驚喜
連招待狀都同上年一樣

除左銀包爆炸之外
科研都無新勢力同唔知點出既14圖

應該同nekopara合作整d驚喜
反正yostar都出game

14圖同130lv一樣
真係唔好咁趕住出

仲要冇新合作

想多人影相 j多幾隻
乖乖課比林社長

wa diu

搞好精靈同潛水先想黎個一齊出擊打多次essex（本氣）

會唔會係2周年個日(14/9) 既生放送再放料?
因為今次佢都冇講數據個d 淨係放活動同線下活動料

唔講都唔醒起呢個係2周年前生放送

イベントストーリーで登場する一部の艦船は今回のイベント(期間限定建造含む)では入手できません。

應該會有新衛星 可能係維內托

@KIncoraK

番茶黎一次就夠啦 同埋佢頻道真係得艦b多觀看數

你地平日唔課多d 咪少野搞

已經成日買skin

番茶其實唔岩做生放送
佢係度果幾集悶撚到仆街

係換左運營M+光頭先好睇

BTW，佢地應該撞job先黎唔到

無人覺得130lv係根本唔應該出？

我覺得啊
就算出14章keep住13章個難度都ok啦
13章全隊120我都覺得好難打

13章綠海出到黃金艦隊都難打
但又未去到打唔到

肯手控就易好多

13-4我而家未到安全海域
boss都唔係穩定贏到

我諗住科研升完先去打

一個2周年有10頁?

要買5套衣裝
薩拉 可畏 利托 讓巴 西雅圖

正式黎講19號先係2週年

第一期都未升完

有講14圖? 利申無睇生放

有講個d貼晒出黎啦，5分鐘講新船，其他時間sell skin

日本亞馬遜

點申請

其實唔難

有直送就直接買
冇就走多一圈
買就唔難
麻煩在點樣(又平又安全咁)送番黎

無

真係唔好出住, 120都難升, 開130 14圖真係不了 (對我呢D小薯黎講)
如果14圖平均係13-4難度, 都仲可以接受既
要出新船好多方法, 唔一定要新常規圖, 反正大家撈完就永別

寧願開多D大型活動

係咪話訂game唔駛收訂果間?

隻野AMAZON 7000羊, 睇下有無直送

Yes

好似12-4咁最好

繼日本哈曼後
最新添加 意粉火奴魯魯

應該唔會再開上限

佢預左你地練到120升科技點

4CHAN都叫緊 Pizza LULU

真香 我都要
出本子係認老婆 睇你點分

只能丁unicorn了
最易認

可以升到120LV照比科研分你, 但上限多過120LV....

同我炒左條友去

咁有冇得諗:
BOSS 125LV, 道中123LV
唔開放上限,改做14章後可以3隊出海, 打8~9場以上出BOSS

但出一出海會無左千幾油

暫時睇佢個款似係想用"制空權"之類既野降底難度,例如雷擊夠XXXX,敵人全體雷擊減20%

邊個畀條屎橋出嚟。

7場已經好攰 8~9場唔好啦

超大型海域 1場打百幾戰

開新圖 應該keep番123級左右 舊圖按比例降番等級，等新人同咸魚可以跟番上黎先係

戰力到上限->
出唔到落去喇->
就執

RAID BOSS又玩過 仲有咩新野

共鬥boss幾好, 又冇咩獎勵

整個艦B版

共鬥boss好似魔神柱咁

陸上目標, 基地航空隊, 潛水艦圖
仲有咩艦C野可以搬運

大破
然後係沉船有懲罰

夜戰

唔好咁 沉船係壞文明

少 女 前 線

明天快來

少 女 前 列 腺

可以棄驚

痴線佬

點解可以差成倍
剛剛先搞好隻金船

碎咗幾多膠

一個月4,5百左右掛,每日都唔太平均有時10以內有時~30都有

上面2個都痴線佬黎

q巴仲有幾多膠剩

勁

我既膠量一直係個位數同2位數間遊走

真初心者揮手

咁大活動個陣點抽艦
課膠?

其實Q巴一直重課

艦b痴線佬唔係浪得虛名

艦Q

資助林社長食肉

今晚仲要RESET前課一個圈先

成年都未課完一圈

渣架

我先係btw 點樣可以升快啲

碎魔方

即係揀啲要魔方要研究？

休閒驚唔洗咁快

我一期都未搞惦

你想好似q巴 馬騮巴打咁快做完既話就點都要碎魔方做1個鐘既キューブ構造解析 依個係最快+最穩定拎到藍圖既方法

紫色同金色既キューブ構造解析就唔洗做 淨係做藍色

做魔方就會冇彩色主炮
已經成個月都冇出過

大家有D咩想問

可唔可以要運營m line

可唔可以要運營m

問下幾時執 做定心理準備

原來艦C 13~16佐世保搞活動 艦B 14-15兩周年展

又準備比人笑

塊牌仲貴過抱枕

痴線 打多左個0咋
除非塊版1:1

幾時出艦H azurpara

幾時實裝運營m

原來仲有TGS撞埋

魔方 核爆都唔碎

+1

認真既問佢

舊陣營幾時加新裝備
幾時有新陣營裝備箱
CORE SHOP會唔會太HEA 比多D新意
會唔會考慮潛艇地圖(我知你有破膠作戰)
可唔可以平衡一下紅藍黃書既種類, 太多紅技
漸減作戰/救援任務可唔可以改做確定回唔係機率加場次

暫時諗到呢D

幾時維修完
A.7點
B.8點
C.9點
D.執粒

大艦隊

講真 大艦隊可以有D咩搞

500 RANKING呢D係壞文明

競爭因素既野唔睇好

條撚錢膠已經準備好

幾時core shop有高性能火控買

一要追rank就會變到其他課金game咁

好似艦C咁都死 會變到好忙
艦B勝在休閒

可以搞大艦隊每日任務 每週任務
達成送下野

休閒
養生

發現日服公告無寫意粉裝, 但BETA服果個公告有寫

新增裝備：
三聯裝381mm主炮Model1934
青花魚
90mm單裝高角炮Model1939
三聯裝320mm主炮Model1934
雙聯裝120mm主炮Model1933
雙聯裝120mm主炮Model1936
雙聯37mm機槍Model1932
雙聯203mm主炮Model1924

拆數據出嚟嘅可畏技能
技能名稱：隨伴之翼
自身航空提升5.0%(15.0%)；自身搭載青花魚式魚雷機時，提升對應武器欄位的武器效率5.0%(15.0%)，並在自身發動空襲時，有70.0%(100.0%)概率額外使用青花魚編隊進行一輪攻擊，該編隊的攻擊有80%的概率使命中的敵方在接下來的9秒內造成進水持續傷害(傷害依據航空屬性和技能等級)

技能名稱：機關禁止 空襲時有5.0%(15.0%)概率觸發(每場戰鬥首次空襲必定觸發)，所有敵方在5.0%(15.0%)秒內航速變為0，隨後的2.5秒內逐漸減少該技能的效果直至無效

技能名稱：盒式裝甲 降低自身受到的傷害5.0%(15.0%)；自身發動空襲時觸發，接下來的10秒內，降低除自身外的主力艦隊成員受到的傷害5.0%(15.0%)

睇返光輝得個一招技
雖然到今時今日都仲好使好用

15%秒

不過都未實裝 話唔定變伯明翰2.0

照舊殘體注意

3隻金皮都勁

下邊果隻3p色黎?

POLA?

維內托同zara級嘅艦掛

半穿甲

zara左右反轉

而家就要睇下青花魚勁唔勁

?

點解貼我?

好靚仔

記得清任務

同埋留返一次hard

休閒全部唔搞

光輝個技簡單得黎實用

BETA服DELAY了
半至一個鐘

就執

咁日服都要DELAY?

琴晚已經打左hard

日服本身已經維少一個鐘

扎拉同可畏如果唔改弱既應該T0

勿燈

半穿甲打唔打到2隻, 好勁

檀香山：用個翻版都唔用我

全紅書

殘體注意

青花魚最快魚雷機但係係紫色2雷

靠cd快 調速
傷害就彈幕彌補

不過扎拉本身脆 盾擋唔到跨射同雷

終於可以調速
針筒+青花魚

猫同科技可以幫航母加69裝填

同一隊即係冇分別
調唔到速架喎

同大炮調

金戰列炮技能:
狂暴炮擊:裝備時, 自身主炮造成的傷害提高10%, 自身每兩次主炮射擊後, 主炮的裝填時間增加30%,下一次主炮射擊後裝填時間恢復原狀, 主炮射擊計數重置

如果冇送裝備應該會刷到喊

sap炮冇得撈

有講咩?

睇錯 拆包d3有得撈 c圖金sg 金碰碰 金梭魚 紫青花魚
d圖紫雙聯120 90單裝高腳炮 asp炮

冇爛B玩
好痛苦

好掛住啲女女

老婆又空肚喇

錢可以解決
擴滿糧倉 長達24小時全裸待機

上個禮拜出咗糧
等兩倍reset課金

即係今次活動無限D3撈大獎SAP砲?

今次D圖好高質

那個泳池

碧藍航線水上樂園正式上線啦!

今次有裝又有艦 想快d玩艦b呀

出個sap炮間接小buff 巴爾的摩

13號先開D圖, 休閒多2日

殘體注意

單輪輸出仲高過企業

贏家係航母
一定改弱

可畏真親生女 滅世強度
動畫封面改做可畏算啦

注意安全

大到呢 哇 大到

企業囉左第一咁耐，係時間讓位喇

之後就同你講出彩企業

我大E皇朝btw 可畏的話我可以

企業改/黑企業

想要光輝改多啲

開始明白企業點解要黑化

永遠都係維護個post就最多人

E之後係F
企業要被時代遺棄鳥

c3都要撈架青花魚

有冇諗過青花魚送

其實佢個總傷係計傷害全中
企業戰轟魚 投彈傷多
可畏轟魚魚 彈幕又魚 魚雷一堆 基本冇乜可能全中
道中就好d 覆蓋面大

目前最快魚雷機 唔係唔撈到幾架啊

新手留名.1日就推左咁多頁

好想塞條野入去

因為維護緊

套

執左

Littolio 強度可能係為左改造Italia留後路

會改都冇咁快啦
法國嗰兩粒衛星射咗成年乜風都冇

應該執笠先

你當玩少前排名關咩,打百幾戰會死人

過唔到三週年

百幾戰哪來的油

有更新了

不要檀香山了

早開
公司垃圾wifi更新好慢

開左

好多MB

冇晒錢

50抽差隻戰
抽抽下先醒起換到既野抽黎把撚

0.5%

公司收得仲差過非洲
等番去用wifi update

如果唔係既20抽完左

悲嘆せし焔海の詩
任務入手
R 重巡 Trento(特倫托)

累計pt入手
SR 驅逐艦 carabinieri (卡賓槍騎兵)
R 戰艦 Conte di Cavour(加富爾伯爵)

pt兌換
SSR 戰艦 Littorio(利托里奧)

建造入手
SR 戰艦 Giulio Cesare(凱撒)
SSR 航母 HMS Formidable(可畏)
SSR 重巡 Zara(扎拉)

想要？

想

要

對上兩次都200抽先齊,今次70抽算係咁,滿足了

抽極都係重巡

屌那星隻綠毛SSR 200抽都唔撚出

80抽

呢隻有得換點解要追

廢事煩

120抽齊 69X->477

咁你依個廢事煩就令你冇左好多膠 日任唔止8000pt啦

60抽

個位巴打油王黎 是但啦

本身都係得3XX粒膠

綠毛3隻
冇胸母

我而家連科研都剩係唔敢做要用膠果啲,活動開建造無返400粒膠都唔穩陣

123抽先齊
最後隻zara抽左我8x抽先中
第一次過百抽先中

好正常，你好快就會習慣

我屌你老母臭閪

..換啦巴打 你po依幅圖出嚟傷到好多人嘅心

死死氣去換算

80膠2火奴魯魯 2zara

抽到兩隻無得換之後都重係卡紫皮

又卡SR

唔好掛住抽做正經野先

終於抽到
又有兩周年統計
賣身比艦b第700日
仲有夕立送裝備

未有隻野點做正經野

一樣700日

點入呢個畫面

好想打爆C2隻光輝
係咁放d飛機出黎

呢啲pt有咩用

活動頁面左下角

呢個濕鳩框

好想同光輝姐妹夜戰
開始仲以為打佢 點知原來打幾戰就出王

首批玩家

記住出貓都唔洗全清

後悔巴

ME垃圾

老屎忽多我半個月

718日 仲有q巴
細細過刷3-4已經睇你地玩艦b

713日

果陣唔知唔洗刷首抽 浪費左幾日

刷首抽

好光

同ser巴打你好

其實我仲有繼續艦B，只係重心去咗發夢先冇上黎蒲頭

加油

但問心
扎拉skin個波太大
原skin好j d

洗臉

粗重野我嚟啦

有冇人覺得C3冇精英好失望
即係想減少你d金圖紙
最強重巡炮仲要冇得送

棄咗半年有多
而家先叫打返下

好多大佬
小弟失敬

仲有呢堆好煩

其實同之前一樣 全滿破就搞掂

係喎, 比佢呃左

今次7部,痴孖筋

所以比左其他OPTION你

大家依頁咩樣，我好似少左啲字咁

佢個EXP UP太短

依個好心改下啦 冇乜資料
真係冇乜性趣睇

今次d外觀裝備

成個塔都拆埋

小弟不才, 多多指教

冇新人玩
執得

個個都6百幾7百日

全部都係死老野

都係新手

得695

個個都係新手(600日以上)

碧藍養老院

其實兩部都有改所以其實唔成問題,C2同C3又係腳打
我自己係科研打道中,2+1部指定艦打王

冇人理劇情

高雄已經俾我雪藏左

皇家打完鐵血打法國 依加又打意粉
仲一直標榜自己正義

9-1 改左？
Boss兩隻僚艦一格格咁上下行

除左青花魚, 仲有冇D咩重要裝備要刷

C圖暫時得C3有好野

C圖一隻活動船都冇架

為左可畏, 點都要打兩架青花魚出黎

計返自己課過幾多
得個3000港紙

恐怕有6000

講完我又走去計下
我都暫時課左109,440Yen
相比起其他抽野驚應該算少

同其他GAME比艦B反而課得多....

其他GAME課左都係抽唔撚中反而少課

唔計間唔中要買膠買錢建造,剩係知買齊SKIN
懶得計幾多錢

應該冇人新得過我

啱啱計完,35萬羊

其實有咩方法快速查？

我都係搵返email record逐個計

215

垃圾
show唔到6位數

我有wo

70抽先齊
40出釘宮之後隻ZARA死都唔出
出左成7隻紫皮

至少課得開心

奶奶航線蘿莉航線

小薯得674日

點解唔打13圖

我都岩岩統計完
明顯同上面班高人有段大距離

每日課85羊

林社長：一舊肉都買唔到囉

我淨係課黎買下衣裝點用到咁多石

無計
應該過10萬
個個月都課月卡
次次禮包買
上次2倍課曬
中間又唔記得課左幾多

感謝課長

10萬羊呀ching
多謝錯左啦

我係直接上google play個購買紀錄

無野做係咪c3撈野

儲油等聽日爆發

70發都唔中可畏

慘 我齊晒 差隻金皮 不過可以換

120下先中

唔係話要撈青花魚？

隻綠毛SSR 2XX抽都唔撚出

有得換都抽

台服9月20 CBT

我都知有得換但咁多下都唔撚中條氣唔順

某程度上你係抽緊金布里

除非你休閒到8000分都唔想打

有冇十萬人預約

比時間你刷紫青花魚

有
99.9%灌水

冇鑽石了

分唔到係邊個

垃圾

等我揸下先

做數

中國式選舉

咁喪

想棒小日子都唔係咁

唔係兩姐妹黎咩

呢個GROUP投唔落手

意粉同美帝

POLA 轉個2P色又可以分裂多隻艦

關小日子咩事

我睇好似正常

上到榜開香檳慶祝都嚟唔切啦

RPG第1,3名唔見左

痴線 近排d活動過百抽先抽到SR

80抽 可畏*2 Zara *1 SR*1

第一次咁非

未過百抽都唔算非啦

上開Twitter 今次班大波妹引左好多人重玩同畫師玩

淨係知呢2日twitter都見到好多可畏

睇黎日本巨乳控比較多

一來個個胸奴
二來真係好靚

超過一年無玩 專登返黎抽大波妹

zara個L2D睇多2睇覺得普普通通
幾時再有伊吹呢d咁高質既出現

性路易同大鳳都高汁

間唔中出下可畏呢d世界cup即刻珍珍大爆射

比一比 覺得有啲後悔買左黑太子

伊吹係氣質

zara賣弄色情一定要即買

色氣度最高Hanolulu認第二都應該無人敢認第一
又夾野又噴水

Btw 大家都是一張臉 不用分那麼細

可畏同加斯科涅一樣都係雙語音

睇睇下覺得佢條腰好怪

點睇都唔似會執喎

幻覺黎

回鍋了

虛火黎

假架啲奶.jpg

其實C3幾好刷

是但啦, 都係開AUTO嫁啦

真係有必要刷?

等睇D3 7戰道中

咁無野做
而且刷2架飛機比可畏BB用

又好似有啲道理

同埋C3低耗得黎多經

飛機唔係有一架可以用分換

飛機唔怕多
而家係大航母時代

打60000萬分就算, 要換哂所有野要67000,

打完飛機可以少D負擔

大艦巨乳永存

可畏呢？

same

裝錯左版本

向好果方面諗 慳返隻金布利

其實利托里奧咁弱雞咩
見大家屌到仆街

支炮太垃圾拖累埋佢

當BIG7用唔得咩
當支炮冇出過

KGV都係唔用支炮架喇

其實冇想像中咁差 係屌緊佢要綁專屬武器但係個專屬武器廢到on9
裝mk6仲好過用專屬炮 變相廢左一招技
可畏起碼都仲有兩個位可以裝其他飛機
但係戰列冇 加上佢彈幕升高lv變既只係傷害 冇質變 所以d人先屌
同埋話明係意大利活動點知最勁個隻係皇家

人言可畏

即係等於喬5裝MK6比金耻仲好一樣道理?

P.S: 小弟好簡單: MK6/試作410三連/457彩砲. 3選1用.

唔係

掉返轉 係唔裝仲好

巴爾的摩都未得閒開始練
升吓聖路易(輕巡先)

其實試著券喺邊攞？由上次到宜家一直唔知

無用吧

哇呢版嘢完全無視咗冇朋友

パイズリ係

原來個小人咁得意

C3究竟做唔做到1+1咁出

而家道中2+2帶緊可畏bb練lv
boss隊1+2又好似overkill

似乎C3養生最理想
唔知SP有無得刷利托, 唔想比8000分

玩分身先知打完2-1有+6克爹炮真係好爽
仲有exp up
但呢度真係有新手

多到想掉

莫講新手 呢度無人玩

什麼top 3 都是假
就執至真

有堆700日新手

個d網上抄人圖，呢度無人玩，唔知點解咁多人講野扮有玩

可畏個回響真係好勁

Quesa巴啲痴線佬認證都幾難有得抄

巨乳釘宮喎ching

抽唔到喎?

我都唔開聲玩既

遊戲樂趣減半

仲有8分鐘

真
個個上網cap圖係度掉出黎扮有玩
過分到

狗衝

D1 1+2好似都得

一定夠

D圖唔再送魔方

抽可畏抽到零膠

根本就冇

D2 6戰, 有新金防空炮

D2真係局2+2

硬係覺得怪怪地咁

L2D可能識跳舞

為露出笨次而二露出

D3有咩?懶得打

屌你張live 2d

未清到
而家重D2緊

打得好慢
成5萬血

D3回避要1000, 火力要1700

1+3應該得

最難係103lv唔想浪費經驗

D3都係6戰

有冇金船?
全個D圖得隻R戰艦刷?

無記錯好似2架

好像得隻R戰有得撈

D3應該有金船po

已經證實得紫船(寄母親)

正式宣佈:
垃圾活動

Lucky E

唔好放棄呀

D3隻boss咁撚大力

望咗兩分鐘然後傻笑
笑自己點解抽唔到

我忍唔撚住
一炮過清晒初回兩倍課佢老母

請課金進入VIP Server

上水報平安

以前真係試過抽極唔中 結果買番兩三個skin就中左

收工 返去肝巨乳前線

你個奸細

搵定後路 反正就執

隔離睇個樣早執d

而家係街都見唔到人玩
反而艦b間唔中都會見到

一課就出

已成為vip

課佢老母

原來減返個0

今次邊關好刷

小姐邊位

I can't see shit

之前PO過冇人睇到

很想要

諗諗下覺得自己有啲衝動

下個月萬聖

Essex？

呢位?

Essex黎

每日3抽 可畏都3隻 仲未抽到R同SR

抽咩R

冇咩?
咁差一隻sr

今次得3隻建造限定

呢個位啲曲線好撚正

仲咸濕過露半球

貼埋D和諧野係日本

廣告好似唔比咁露肉

橙
後面隻夕立都係和諧左

見到隻zara泳裝打飛機就回鍋 但冇backup到

睇圖個地點係秋葉原果個十字路隔離，可能大街廣告會嚴啲？

好似話係有法律禁止左公眾地方著到咁少布
上次C96赤城加賀都和諧左

會場入面都和諧
唔係大把賣同人個d成大個banner都露哂點咩

同人場同公共地方唔同

C96既公共地方即係出面

今日睇唔到直播，靠你地了

今日扮住工睇

今朝岩岩抽完 未試過咁順利

今日生放送有冇料到架

幾點

11點

校服look

宣佈......

單馬尾好正

結束營運

今日係咪有新嘢抽 見佢出新skin

大奶奶咪出咗囉。

無新野

限定池個d抽哂未？

碧藍航線是一款真正的賽車遊戲

碧藍航線的玩家全都是老司機

桐谷華 zara sr都抽左 綠毛打緊活動換

咁無啦

淨返個d係打分同過圖換

暈到呢
1FPS

白船除左委託有冇用

強化

墜落之翼，傳頌之物，天城活動排隊復刻

屌, 原來係講返呢一年做緊咩, 柒左

其實都幾肯定墜落之翼同天城活動會復刻

我想要第二件高性能火控雷達

黎了黎了 情報

後入讓巴爾

我入先

Shokaku

食手指

歐根又換衫色誘我地

嘩 我屌 伊吹

羅恩

仲有咁多SKIN

撳住嚟搶

時雨改, 雪風入常設

仲有大鳳, 然後又有特選特別建造

有真嘅痛電單車出

想問下翔鶴係咪變左常註 係twitter見到佢個2d skin好似天鵝咁幾靚

課

少前

睇黎應該有排都唔會有敷島級戰艦 保持得三笠

減左肥

林社長比人的左上台
原本冇諗過要上

常駐左好耐

上年禮服skin都有2個Live2D
唔知今次仲有冇

同埋想問下係咪一定要角先買到Skin

唔係
可以買住先, 有隻角先有得用

希望係歐根 伊吹級數
科研二期打哂尖 一期痛哭

鐵血

買買買

今次有成5個鐵血

伊吹

咁特殊觸摸變左摸屎忽？
Btw得三個表情

但買左都唔會轉skin
和服果隻太靚

按時節換衫

好後悔無買和服

企業係船
之後騎上架飛機到

船同船打交係格劍

非現實 不過畫面幾型
本來我都想遊戲有格劍

會場限定
直播冇得睇

揸住咁大把劍唔係唔格下啊

mindblow

上面會場相認?

youtube d 留言話饅頭做指揮官

重溫pv

槍兵VS Saber

企業archer
一航caster
曉assassin

綾波D魚雷呢

佢地敏捷咁高 如果唔係光速雷 應該好難中

有槍有炮點解要打近戰
笑到透唔到氣

因為 兩邊淨係互射 諗起都覺得尷尬

貼面雷

你玩FPS 槍game都要近戰啦

動畫 你當係WOWS囉

啲冇近戰武器嘅女女點算

用艦裝咬人(指鐵血

2周年送好多野

佛心公司
課多2單

送戒指

唔知聽日仲有冇新料

佛心驚

正

凌波貼面開炮都唔放魚雷可以睇得出放左水
依個推理O唔OK

想俾綾波用劍斬

頂
啲相連埋一齊睇

和諧名

は?(威圧)

呢隻綾波未改 魚雷無咁勁 好似係

幾有創意
但係忍唔住笑左

首先佢唔好沈艦

諗住等佢完咗先睇，做乜得返四個鐘

後排艦應該點拎mvp 岩岩同zara結完婚

學隔離長門 同拳頭

呢邊個長門用拳點打交

一拳超人就搞掂啦

睇來都幾悲壯

BTW有冇人留意回歸任務只要按左發佈id就可以自己做

我都係琴日先發現

gal驚

琴晚已經玩左

毒撚無人add只能夠自己做

點玩?

D3果支砲有冇用?

仲廢過203SKC

月餅

工口game

月餅原來係mij,唔怪得成6000羊

btw 官推followers由早幾個月跌破60萬得番五十幾，到今日番上去61萬，唔通就係所謂執前迴光返照？

followers幾多決定唔到執唔執
要睇營收
但目標為止都係賺多過蝕

講真真係幾難執開左差唔多2個鐘d野就賣得7788
有乜野搵林社長出黎賣下廣告又會有一堆人比錢

但係成日有bug再加上係支那驚
俾人個觀感係隨時執都唔出奇

少前都未有事

垃圾抽SKIN GAME唔好提

刷邊關好

C3練老婆

自己做活動難好多倍

照日服營運咁努力 有排都未執 可以玩到4，5周年
最大問題係大陸審稿果班 唔好再比d抄襲畫師過到骨 已經好多次

有幾個口好賤, 有無得小下佢

其實艦b日本都冇人話老翻
除左都係艦女人題才之外冇怱似

睇化啲啦
呢幾個月再口賤嘅言論都見識過

如果歐根係2D Skin就即刻課

我地係到諗緊打邊關升女
佢地諗緊點樣唔比田中玩去斬頭
2年啦,都係講果D野

日本D死忠都無咁樣衰成班食古不化

岩岩睇有人叫去睇PIXIV...
我見成版都係可畏囉

咁又係，佢地刷完閃出門比人大破又係幾慘既

辛辛苦苦打到王點斬殺唔到又幾慘既

肝到活動完都出唔到新艦又幾慘既

Agree

燒米青多過燒錢

agree+1
人地skin係限定時間free到要出twitter話比人知
lv壓制+系統差唔多關關都可以auto,又冇悲壯感又冇會沈船既刺激
講完都覺得燒錢同悶都係買定石等skin出算

Agger+1
又悶又養老 活動用腳過
淨係識出D垃圾系統
套皮活動出SKIN呃錢

POI乜野,林社長出場成版都係林社長添
仲要係外國玩家,明明日服2週年黎唔講日本果邊
EN而家同天城玩遊戲添

盲粉丟架

wows個班外國佬好憎人講POI架

wows個班外國佬覺得好撚煩

人地話係就係啦
人地有田中保佑打機唔會悶.刷閃唔會煩同斬頭唔會唔好彩

盲反個D咪同藍絲D思維差唔多

重新睇過pv幾次
個劇情會唔會係綾波機緣巧合下入咗母港
然後因為陣營對立關係要隊冧javelin同拉菲佢地
但成功俾javelin一行人用愛感化
最後大家一齊玩
第一集打交
其餘集數係萌系日常

艦C係成個文化我認同嘅
嚟緊仲有第二季動畫
之前仲有音樂會
涉獵範圍咁廣
隻驚發展咗咁耐
慢慢建立咗個文化係好合理
不過佢舉個例真係好on9
btw覺得爛B動畫分分鐘爛過艦C動畫

艦B係大陸GAME呢樣真係冇得駁
但除左呢樣野之外根本冇野要同艦C黎比,唔知點解就係艦C有班友次次都係要艦B出黎比之後就要踩低人抬高自己
係連官方都係咁,新年出SKIN又要係twitter到大聲講skin係free
艦b出動畫,佢果邊又公告出第2期,明明之前乜消息都冇
cm出左艦娘之後公告話註冊左,比悠星一個反手做左場靚既公關show
艦c係上邊3樣野都比人屌,何必呢

艦b跟佢主線做動畫,12集集集沉幾隻艦比你睇都得
一開波就沉胡德

睇pv唔似一開波沉胡德啦

無事既...應該

天衝唔係話唔差既咩?

光頭佬一開波已經提左唔好搞沈艦,佢要搞都冇野好講

經過艦C動畫血與淚的教訓
我諗艦B都咁玩對觀眾個衝擊冇咁大

下面d留言問返佢轉頭

唔夠御姐feel，不過都唔差

今次活動有咩武器值得刷

金梭魚

真係寧願養生航線都唔想keep住收遠征 刷閃 出門大破
至少呢邊啲畫風岩我多啲

Btw尋日先係twitch見到有人 幾乎無傷入王
但RNG Roll得衰 差30血先斬得死

然後台主熄驚

養生航線就唔會發生呢件事

一開始13-3同13-4都有機會係咁,但有得reset打過
同埋有冇twitch果條link,睇下點慘

好細杯,咁就500羊,呃錢到佢呢

今日直播仲有咩新野講

搵唔返 路過見到 唔記得佢個名

營運M的日常生活

月餅又賣完

係真係咁多人中意食?艦b個名定係少貨

今日有立花既環節應該會有多D情報
之前EN服先講會有演習之類改善,有堆改造

我見個stage叫talk仲以為冇情報

艦b淘寶官方店都好似有月餅買

原來唔係月餅黎 sor

就爆PO

咁快 邊個偷偷灌水

搵人開定新post

一陣直播開唔切

用成個鐘刷全閃,啱啱出門口就俾部金潛勸退返屋企

利申:玩左5年
5周年期待大改點知剩係多個垃圾友軍支援同埋變HTML5,主線仲要全部重新打過就棄左驚了

我都玩左2年幾差唔多3年

太肝, 當時又限死電腦+vpn/改host 先玩到, 好煩(唔好講出街可以remote 仲煩)

然後班友成日話艦B賣肉, 我望一望d大破立繪就笑左...

今日直播幾點?

開始左

有冇lin

點解隻gal game會有大鳳

開定

完全唔知講緊乜

吹水環節 是但啦

c3?

好恐怖

咁其他關冇野刷嘛

純粹C3可以練人

新裝都無咩特別，尤其381，慘到

307691

痴撚線

今次有冇框要攞

一日四百幾場
會唔會係bot...

出擊章節 最多去到8-4 完全無9之後

結婚數

565

565隻

痴線佬遊戲

而家實裝既船好似得400幾艘?

諗起克爹廚

波特蘭

黑衫口罩

運営M艦船

大艦隊找數未

2萬幾

無咩料爆咁

主線故事又未找數比人追

雖然艦b係支那驚 好彩玩緊日服

仲玩支那驚？ 第二銀河 ，全線香港公會已被官方消滅

所以唔好用app store/google play之外黎比錢買野,追都冇得追

夫妻檔

海王星竟然係一期第一

上年都係

日服無可能 咁做日本仔屌到仆街+棄驚割蓆

台服都會跪低

咁要睇邊間做代理啦
台服果邊真係有d危

個對談第三期科研係咪出俄艦

明斯克造船廠
俄船一出 實屌打晒其他國家

實際既情報真係得琴日咁少

其實有冇人問過台服出左會唔會鎖日服IP

新野就係得新作戰地圖

其實我由半年前開始已經時得時唔得

依家買左vpn黎用

又唔係俄佬公司WG
俄國船真係少得可憐
唔學WG出晒d虛構同埋戰後船都唔知點出

叫得talk stage都預左

邊個VPN?

依隻

真係BAN左先買nordvpn

台服9月20好似出

唔信會ban
大把人玩左咁耐日服

Bam左就真係棄驚啦

提提大家今晚仲有

仲手去GOOGLE退錢

呢隻game係咪唔會成日派石

唔會
黑心遊戲嚟

你唔買skin其實啲石係無用

開宿舍位 船位 裝位

Agger辣殺驚咁都兩週年

唔洗抽強

pish

朝早開定到而家都未得

無人玩

都話就執

就係好多skin都想買 睇下大鳳常註左之後抽唔抽得中
中就即刻買埋佢個2D skin

識野

隻game咁佛心
課金咪當支持下
見到係啱我口味既skin就買

講skin
伊吹和服真係無敵

推完佢